{
  "Send": "发送",
  "Newline": "换行",
  "Online": "在线",
  "Invisible": "隐藏",
  "Offline": "离线",
  "online": "在线",
  "invisible": "隐藏",
  "offline": "离线",
  "Chat Information": "聊天信息",
  "Enable Background": "启用背景图",
  "Clear History": "清除历史",
  "Debug": "调试",
  "Sorry, something went wrong!": "对不起，出现了一些异常！",
  "Messages": "消息",
  "Usage": "用量",
  "Your Nickname": "你的昵称",
  "Your Profile": "你的档案",
  "Character Nickname": "角色昵称",
  "Anything about this chat": "有关此聊天的任何信息",
  "Settings that affect chat feedback": "影响聊天反馈的设置",
  "The settings only apply to this chat": "这些设置仅适用于本次聊天",
  "Do you really want to delete this chat?": "你真的想删除此聊天吗？",
  "Maximum of 10 pictures are allowed, one of which can be selected as the chat background": "最多允许10张图片，可选择其中一张作为聊天背景",
  "Quota has been used up, you can use your API key to continue chatting.": "配额已用完，你可以使用自己的访问凭证继续聊天。",
  "Your API key is only used for this chat and will not be obtained by anyone else.": "你的凭证仅用于本次聊天，并且不会被其他任何人获取。",
  "Customize API key for the chat": "自定义聊天凭证",
  "The character does not support custom API key": "该角色不支持自定义凭证",
  "(Content generated by AI)": "（内容由 AI 生成）",
  "Select an assistant": "选择一个助手"
}
